毒撚落老蘭嗌光復香港溝女有冇得諗

返工LOOK+背囊
175高 黑色普通風褸+黑色牛仔褲+黑色波鞋。
就咁全黑色攞鄺神SPEAKER
大嗌光復香港
有女應時代革命咪掂
咁多黃絲肯定有女冧我。
到時我宣揚我既理念一定得。
D短裙/熱褲妹都比我溝到

半年前一早試過呢招啦

假，證據呢

仆街黑警夜晚性慾強，
想捉9D鬼妹返去。
勇武巴打快D過黎救援。
我一個毒撚做唔到野。

不推文

真前列腺巴

消費場運動用黎溝女 屌你老母

講笑姐，
想認真叫人打狗又冇人支援。